Ejercicio 3

Desarrolla una función que reciba un número, lo multiplique por 100, le reste 5,
lo divida entre 2 y nos devuelva el resto de la división. Controla posibles
problemas que se puedan producir con la introducción de determinados
valores…
